吊你老未，新年無煙花睇

痴撚線，唔知初二有乜搞了

死人關我咩事，我要睇煙花牙

豬蛇午餐食左乜

金記冰室

屌佢老母死巴膠！！！

林鄭我屌你老公

都唔知點撚樣做牠首的

他首只有一個

唯有叫雞

有無煙花 都冇興趣睇

你唔睇 大把人睇！！

你唔想睇煙花咪落埋去陪果19件累人無煙花睇既廢物囉！

我咁支持林鄭，換來無得看煙花
比佢過了一棟

樓主有道理

你返大陸睇啦

係

豬蛇

真係豬腦

親切的呢？

有無煙花睇你都叫

yes